確認明年將推 PC 版！《魔物獵人 崛起》獨家專訪

新聞來源：巴哈姆特

確認明年將推 PC 版！《魔物獵人 崛起》獨家專訪

CAPCOM 旗下知名狩獵動作遊戲《魔物獵人》系列 Nintendo Switch 新作《魔物獵人 崛
起（モンスターハンターライズ）》即將在2021年3月26日正式發售，官方也將於3月8、9
日舉辦兩場《魔物獵人》系列的數位活動，揭露 Nintendo Switch新作《魔物獵人 崛起》與《魔物獵人 物語 2：破滅之翼》的新消息與實機遊玩內容。

在發表會揭露更多情報之前，巴哈姆特 GNN 也搶先入手了至今從未發表過的更多實機遊玩
影片，包括村莊介面、村莊設施，以及與「奇怪龍」戰鬥的實機畫面等，由巴哈姆特電玩
瘋剪接成介紹影片，有興趣的玩家不妨觀看。

不僅如此，巴哈姆特 GNN 編輯部亦再度獲得獨家視訊專訪《魔物獵人》系列製作人辻本
良三以及《魔物獵人 崛起》總監一瀨泰範的機會，辻本製作人更首度鬆口透露「PC 版現
正開發中」的消息，更多內容請將詳閱以下台灣玩家專屬的訪問內容。

(中略)

GNN：在訪問的最後，兩位有什麼話想對台灣玩家們說的嗎？

一瀨：遊戲正式發表已經過了好幾個月，終於能夠在先前釋出體驗版，很感謝大家在試玩
過後給我們許多意見。接下來剩下大約一個月左右，就可以把完成的遊戲送到大家手邊，
其實遊戲中還有不少系統，在之前還沒有正式和大家公開，這部份應該也會在剩下這一個
月內與大家詳細說明，也希望大家能夠再給我們一些時間。

辻本：《魔物獵人 崛起》的 Nintendo Switch 版遊戲，終於要在下個月 3 月 26 日正
式推出。在玩家們的期待要求之下，關於很多人關注的 PC 版遊戲，雖然說還有滿久一段
時間，但我們現在是以 2022 年初推出為目標在開發，因為遊戲還在開發途中，目前還沒
有更多詳細情報可以公開說明，只是想趁這個機會先通知一下。《魔物獵人 崛起》終於
要在下個月正式推出，當然希望台灣的玩家也可以多多捧場，現在因為環境問題，我們實
在是沒有什麼機會可以拜訪台灣，等到環境穩定下來，能夠前去台灣的時候，我們一定會
找機會前去拜訪，到時候還請大家多多指教。距離遊戲發售還有一個月，我們在下個月也
會持續公開遊戲情報，在下個月初已經有宣告會播出的直播節目中也會有更多新情報，請
有興趣的玩家不要錯過。

PC撚又贏

又然了

又然師

好彩賣埋部SWITCH

差啲買了Switch版

無得豬

等一年你等埋我嗰份

strong hold

愈來愈多之前聲稱獨佔的作品開始有PC版 家機仲有咩用

遲成年喔, 而且家用機連CPU, 顯示卡都買唔到